蕭生再三勸大家唔好早投票

話建制有鐵票 到下午睇總票

睇到唔對路就會搞事

好彩投咗

可唔可以叫佢收聲

咁早都出片好有心了

早投票，早哋俾建制死心，唔好借機搞事。

單純